【廣告商信用評分系統】CCTVB<流行都市>教煮餸，植入式廣告有刀嘜同天水野

刀嘜
天上野

各位識做啦

香港推行「廣告商信用評分系統」
人人有責